今晚大叫既時候記得大叫聽日遮打見

要話比鄰近既手足聽
佢唔孤獨
會有一班人出

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

好撚關鍵
因為香港人都好需要大家帶動

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫
你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

推